\chapter{Grafici}
\label{ap:grafici}

\section{Abitudini}
1) Hai mai usufruito del servizio bus navetta offerto dall'ateneo?
\vspace{4mm}

\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/results/0.pdf}

\noindent
2) Come ti muovi nel campus?
\vspace{4mm}

\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/results/1.pdf}

\pagebreak

\noindent
3) Quanto spesso ti capita di percorrere grandi distanze?
\vspace{4mm}

\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/results/2.pdf}

\section{Servizio bus navetta}

\noindent
4) Quanto spesso usi il servizio?
\vspace{4mm}

\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/results/3.pdf}

\noindent
5) In quali tratte viaggi?
\vspace{4mm}

\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/results/4.pdf}

\pagebreak

\noindent
6) Come ti tieni informato su orari e fermate della navetta?
\vspace{4mm}

\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/results/5.pdf}

\noindent
7) Ti è mai capitato di non trovare posto sulla navetta?
\vspace{4mm}

\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/results/6.pdf}

\noindent
8) Hai riscontrato ulteriori problemi con il servizio bus navetta?
\vspace{4mm}

\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/results/14.png}

\pagebreak

\section{Funzionalità}

\noindent
9) Quale dispositivo utilizzi solitamente?
\vspace{4mm}

\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/results/7.pdf}

\noindent
10) Quanto ritieni utile ricevere delle notifiche per le partenze e per l'attività del servizio?
\vspace{4mm}

\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/results/8.pdf}

\noindent
11) Quanto ritieni utile conoscere il numero di posti disponibili sulla navetta
\vspace{4mm}

\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/results/9.pdf}

\pagebreak

\noindent
12) Quanto ritieni importante ricevere aggiornamenti riguardo a cambiamenti nell'orario?
\vspace{4mm}

\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/results/10.pdf}

\noindent
13) Cosa ritieni più importante?
\vspace{4mm}

\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/results/11.pdf}

\noindent
14) Quale layout preferisci?
\vspace{4mm}

\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/results/12.pdf}

\noindent
15) Hai qualche suggerimento sulle funzionalità da aggiungere o migliorare?
\vspace{4mm}

\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/results/13.png}
